用輔助轆踩贏咗條撚樣嘅兩轆單車

佢話我咁樣係非法改裝唔計
佢都戇鳩鳩

我愛你

自貼先

我條野？

樣同撚both la

唔濟我要book架要$$$$

講真你肯貼我都未必肯睇
仲要收錢？你留番黎自己打飛機啦

我成日都打一日十次at least

低標準十桿

連仔好勁
話時話你唔洗扮工？

你係老細會唔會請隻豬返去-.-

會

咁你請佢

我只係奴隸幫緊人打工炸

wa原來係連登長老
你好啊

勁撚到